最後一次

成日都同自己講最後一次
最後又係記起你

巴打你d post d歌
好撚痛